成日話連登仔未審先判，原來女權撚同教畜先係網絡判官既表表者

平時連登法官開庭都話有d cap圖證據可以睇下

點撚知女權撚同教畜仲恐怖，唔洗講證據，無須審判，即時炒人

連登仔費盡心機先推到上一格仔報既case家陣條女一句就搞掂 仲有大把人護航

你話呢個係乜野世界